［拋磚］食過咩奇怪食物

黎啲 level 1先
響廣州食過牛蛙

爆香加辣變咗兜咁嘅嘢

沙巴食過魔鬼魚
好鬼好味

聽人講魔鬼魚好臭。係咪真？

一啲都唔臭
口感好似銀鱈魚
加埋當哋果啲沙爹類嘅醬汁好鬼好味！

Level 2 - 白子刺身
即係生食日本料理中嘅鱈魚精子

屌你老味腥到仆街

另外食過
兔仔🐰
野豬🐗
鹿🦌

不過味道冇乜特別，所以冇乜印象

精

呢3個係大陸同台灣食過。無咩特別

食過晒 我仲夢見過自己食穿山甲 同我講係牛尾我都信

我響沙田某酒樓飲過種類似烏龜、又似水魚嘅嘢
個名叫「山瑞」
煲嘢大概係咁

諗起個樣都作嘔，成碗嘢都係藥材味
不過應該好補

馬肉漢堡
好鞋同埋有陣蘇味

喺洪都拉斯食過蜥蜴，好撚好食！

馬刺

Level 3 - 禾蟲

外面層皮好硬
一咬大力啲佢就會響口裡面爆開
啲蟲汁好似口爆你咁，整到你成個口腔都陣味有少少似臭咗嘅蝦膏

有冇相？
似咩味？

多唔多骨

胎盤湯算唔算

水屬小強

冇乜骨

仲有沙巴有得食椰子蟹
隻嘢個樣好撚古怪
不過幾好味

補圖

邊度食 ？

精子

水曱甴
袋鼠肉
駝鳥肉

食過兔 好好咬口 一開始以為是雞

相要搵……食落似雞肉，個汁好好味。洪都拉斯朋友話啲乸最好食

狗糧

駱駝肉

係大陸食
蜘蛛，蠍子， 曱甴等等
兔仔
係bbq場捉到條蛇之後....

屌好不安

之前睇過圖 話係廣州果邊啲高官先有得食

鱷魚肉算唔算

鱷魚肉好低LEVEL 啦

我咁啱都想講鱷魚肉

黃阿華？

張圖唔係禾蟲

喺泰國食過蟻蛋

駝鳥週街都係

以前係大陸食過狐狸
一陣味加幾多調味都食得出

熊肉 鯨魚肉算唔算
前者好撚野味 後者有種好神奇既腥味

蠍子
蜘蛛
袋鼠
鯊魚

斑馬漢堡
啲肉好結實，有實臭臭地嘅味，但唔強烈。

係日本食過鯨魚肉
炸完都仲係有腥味

日本食雞肉刺身
好驚但係好食

鄉下細個成日飲龍虱汨，好似即係水曱甴？其實幾好飲，啖湯勁甜
仲有久咳飲咸蜂水，不過試左一次就夠

魔鬼魚之前去柬埔寨旅行都見到，冇食到

同埋我印象中好瘦冇咩脂肪

皮帶......

year 1果時同朋友去內蒙古玩露營，點知成袋食物俾野狗偷左，過夜果晚無食物太餓，水煮皮帶黎食，口感有少少似無味既橡皮糖

第二朝天一光見到原來成袋食物仲有一半剩係200m既草地外

食過鱷魚血炒飯

鱘龍魚刺身

人卵

野味通常燒/炒/炸都唔會話好伏

喺奧地利飲pancake 煲湯

Ok 你贏

以後唔夠膽將所有食物擺埋一齊

瀕危保護物種

龜糧算唔算

食過神獸草泥馬

牛蛙 我仲以為我生食過麥皮幼蟲已經算勁 點撚知

鯨魚皮下脂肪 幾好食

你贏

屌

其實都冇咩
即係好似雞鎚咁大件嘅田雞之嘛

你個名

響呢個Post 入便鱷魚肉真係唔算得啲乜嘢😅

咁我食呢碟係乜嘢
我響番禺食
你老母大陸連食碟蟲都係假嘅

狼蛛
蟻
仲有兩種唔知乜蟲

柬埔寨食過類似蟲
好好食

狼蛛好好食
仲有食過蜜蜂蛹炒蛋
又係好食
其實昆蟲真係好正

中藥材黎架
成班大驚小怪

大陸親戚係醫院d大粒野，細個俾阿媽fake過一次食，過幾年先話返俾我知

馬肉刺身係日本食過愈咬愈鮮甜好好食

越南菜鴨仔蛋
以前細個香港有得食，但近年好似真係唔見有
就算早排老豆老母去越南旅行都唔覺眼有，想叫佢地帶幾隻番黎俾我都冇

係日本食過馬刺（馬肉刺身）

Boss出現

鯨魚刺身
鯊魚刺身
駱駝肉
蟾蜍

哇睇到想嘔

呢隻點煮法 ?

嗰時細個唔知有毒唔識死。on99跟左朋友返大陸食

用來打邊爐。淥熟之後食

皮同肉臟都有毒。要去清

留名學野

肥婆隻豬

袋鼠肉，Vegemite

娃娃魚

豬西 係日本食燒烤個陣有得揀豬子宮黎燒
口感好似豬大腸但陣味好撚腥

我都係大陸食過

啲皮有毒，唔食，好似劏完之後要係咁啤水，
俾老豆fake過話係田雞嚟，點知原來係
通常攞嚟打邊爐，食落又幾鮮甜，好味

貓頭鷹，煲湯所以食唔到咩味

咁你即係食撚完乜

係咩味
好驚又擺落口好好笑

呢種好補嘅概念真係要改下，點補法，補乜鬼，有無實驗證明，係咪得佢先得，分分鐘講呢句果個其實都唔知自己UP緊乜

其實真係唔知對身體有咩益處
呢隻嘢我係同同事食
老闆order完話係好嘢黎
大家頂硬上閤埋眼飲咗佢

豬歡喜?

鴨仔蛋應該唔係得越南有嘛 10幾年前同老豆去菲律賓買過比阿媽食

好撚好食喎，面頭灼一灼，點埋白子嘅酸汁

呢種？

係馬來西亞食過蝙蝠、松鼠、穿山甲、蟒蛇、蠍子

食過北極熊海豹黑熊黑豹山貓狼
羊有大山羊Moose
朋友係加拿大做動物標本
幾乎乜都食過

馬肉, 生/熟都食過
袋鼠
emu (唔知中文係咩)
生雞肝

雞內臟刺身仲正

大陸十鳩幾年前食過炸蠶蟲

利申好食, 似薯條

龜蛋
細個唔知係
食咗一隻真係好撚正

吞精

食過 我覺得無咩野 但係口感有啲怪

六角恐龍

鱷魚肉同猴子腦

係菲律賓食過毛雞蛋

哩隻 salamander 人地拎黎做寵物嫁喎，點撚食啊

五爪金龍同埋眼鏡蛇煲雞湯

喺法國啲學生canteen食
以為係雞全翼但越食越覺得怪
但原來係田雞腳 仲要連皮

我係日本食嘅鯨魚肉食唔到腥味

魔鬼魚 勁好食
香港其實魚檔有得買
屋企成日整
就咁豆士蒸都好正
魚質滑 又無咩骨

係，叫紫河車
中醫角度係好撚補

唔敢食

因為當時係後join一班o架仔朋友
佢地嗌左
同埋唔係時時有，
男朋友喪push之下就硬住頭皮試下
似魚生，
係望住d雞皮令我難d衝突心理關口

呢隻叫蠶"湧" 唔記得正字 炸黎食
禾蟲係長同軟身架 好撚多腳 炒蛋好撚正

馬嬲肉
唔係香港食（都唔係大陸） 係我某屋企人生番鄉下會食
我無食落肚 只係咬左一下好韌 味道好怪就吐返出來

細個身子好弱食過一次胎盤

嘩屌 樓上食胎盤真係好核突

同埋個d老人家成日話好補既貓頭鷹個d
我知大埔個邊仲有人捉佢黎煲湯
話治頭風 受保護既動物唔好再食啦好嘛

喺台灣食過咩豆腐鯊
唔講真係已為係豆腐

老豆嗚呀之後，佢叫我吞晒佢...

馬肉刺第同鯉魚刺身

精液

問你食過乜 唔係睇過

我上次都食過
間野整得好撚鞋

鯉魚王

報警

袋鼠
係咪算低LV

大陸：山鼠，飛鼠
日本：馬刺，雞內臟刺身

之前去南非旅行食過百獸宴 好似有斑馬 長頸鹿 老虎 獅子 鴕鳥
好似仲有幾款唔記得

袋鼠肉乾 好撚難食

好核突

胎盤我都食過
真係好補

蜈蚣

河豚刺身
塊皮先係精華

馬刺
吉列鯨魚

甲由刺身

屌你老母我好撚鍾意貓頭鷹

薯條

大陸食過養殖娃娃魚 唔係野生

鼻屎算唔算

刺身，入口即溶，好撚鮮甜

童子尿蛋

連登應該好多人食過屎

Chem lab diluted HCl

哇屌 點解你地食得落
除左豬牛雞魚 其他都唔敢食

咪鳩噏喎 邊有狗肉漢堡賣

利申 韓國住

牛蛙唔係姐係田雞咩？有咩咁特別？

奇怪黎講暫時只係飲過青蛙湯

我老豆都飲過胎盤湯，之前翻大陸探親，咁啱有親戚生左，跟手喺煲湯度加料 我老豆都係飲完先知
其實大陸係咪興呢味嘢

鴨仔蛋

紫河車

食過自己啲精

狗肉
我小學果陣返大陸食飯 之後比D親戚呃撚左話係羊肉
後尾屋企人同我講返先知
搞到我宜家見到羊肉就好撚驚

牛歡喜

小學食過擦紙膠

食完會痾翻啲碎

金魚

細個食過禁芯筆筆芯

魔鬼魚勁好食
好多年前喺馬來西亞食過
另下以前成日喺已執笠嘅波士頓餐廳食鹿肉扒，好似牛肉咁。

仲有細個食過鴨仔蛋，打開蛋殻會見到鴨形的，細個咩都唔驚見阿爸食我又食

我都食過鹿肉仲要係新鮮打擸即煮
咁當然無見證打擸啦但成個感覺都好raw

土筍凍
其實幾好味 細個成日食
但知道係咩之後就唔敢再食

細個唔識嘢食過中華尋

好後悔

地北蜂

係香港食過雞仔蛋 其實幾香 不過膩' 呢d試過一次就算

牛鞭同牛春依
細個呀媽想我高d買黎煲湯 之後當湯渣咁食
老實講幾好食

春袋 自膠

係澳洲食過袋鼠肉

魚糧 苦苦地

龍虎鳳
穿山甲
娃娃愛天下
熊掌

有冇發現依家街市啲田雞大隻過以前，其實係同牛蛙雜交完嘅品種

食過炸蝗蟲, 炸蟬, 雞仔旦

D仆街仲要同你講好撚補架...

覺唔覺得大陸人成日食埋啲變態野真係好撚賤
咩胎盤咩馬嬲腦
「進補」呢個概念真係痴撚線 盲目地話補 以形補形
毫無根據 屌 低賤民族

臭閪算唔算

生勾勾未死，不過對翼濕左飛唔起，係到爬下爬下

係咪比孕婦補身嗰啲 好似叫紫河車？

生黃猄肉

原來冇咩味，唔係難食，不過唔會再試⋯⋯

咩黎

U win

唔好食啲瀕臨絕種動物啦
食過就算 唔好再食
唔好話我口德撚

墨西哥蠑螈
蛙蛙魚係另一種大條超多既野
海洋公園都有 國家級保護動物

係就係叫紫河車，但中藥個種就乾既，我食個隻就清蒸...

日本叫娃娃魚做山椒魚

人
利申 以前係食人族

男人定女人好食啲？

哇屌我睇到雞皮都起撚埋

女人 脂肪比例好d
男人肉好硬

食袋鼠 似牛肉

飲過烏龜血

生勾勾斬個龜頭落黎係條頸滴啲血

勇士可以直接吸條頸

阿媽滴左幾滴落杯加少少補血比我飲

基本野
紙巾 花生殼 橙皮

但你影出黎都幾靚咁

呢個我都食過, 其實幾好食

貓頭鷹燉湯，細個時老豆唔知邊度買番嚟
打開雪櫃見到個頭，真係嚇到hi hi

屌好想嘔

鹹酸菜炒牛歡喜

seal

我都試過 仲要French cut medium rare
好重味 但唔知係咩味

其實食擦子膠食筆班小學雞知唔知乜撚野叫食物
本身製造出黎唔撚係比你食既野有資格叫食物咩on9

牛四寶 牛鞭 牛春袋 牛子 牛歡喜
瑞典臭魚

狗肉

土荀凍

香港街市都有得買, 我媽子間唔中都買返黎整

細個個陣係大陸比呀叔呃係羊肉
其實係狗肉
野豬

海龍湯

穿山甲湯

兔肉火鍋

土笋凍

兔肉火鍋同海龍湯係幾好味

泰國蟲蟲
雞肉刺身 （走入居酒屋度，全部日本人，問佢俾個英文menu我，點知係英文拼音既日文，鳩點 ）

Btw, 新聞講過大陸好多地方，什至酒店既羊肉其實係老鼠肉，漂白加工 ，宜家唔敢出面食羊

細個係大陸食過燒麻雀，一串既
明明又瘦又冇乜肉，仲要連頭食
依家諗番起都覺得嘔心